［TVB抵制運動］IT 巴做野喇喂

強烈建議有無IT巴：

整個網頁分類要罷買的商品，及提議替代品。

全民bookmark個網，最好有埋apps。一要買野個陣就check，就知買咩好買咩唔好。

持之以恆實做撚到TVB仆直
如果做得好，唔止cctvb，所有靠廣告既紅媒都要沉船！

推

之前唔係有喇咩師兄

唔錯 幫d 公司做信用評給

推到有apps 夠就手好用
目標係培養全民審視紅媒既習慣